佩洛西：若香港與中國大陸無異將不會再享有特權

美國眾議院議長，民主黨的佩洛西支持早前有跨黨派國會議員提出《香港人權與民主法》草案，要求美國每年檢視香港的自治情況，以維持美國對香港的特殊待遇。

她指在《香港政策法》下，現時美國將香港視為獨立的經濟和關稅區，享有內地沒有的特權，如果有關法案通過，美國會假設一國兩制已經失效，總統特朗普和聯邦政府，需要具體證明香港在政治、法治和經濟等方面，依然有別於內地，香港才可以繼續享有特殊地位。

佩洛西強調，如果香港的情況與內地無分別，就不會有特權，但沒有提及何時會推動通過有關法案。

具體證明

制裁香港 人人有責

制裁香港 香港變臭港

要記住
維尼係一個超級小氣種
件事一丟淡一定會十倍報復
一定要係我地俾全球關注仲有本錢既時候抗爭到底
唔係到時件事丟淡秋後算帳就邊個都幫我地唔到

呢個時候 被冠以暴徒既香港市民 應該要整封
比美國共和兩黨既公開信 信入面一定要提到我地呢班追求民主既市民 坐政治監既坐 受打壓既打壓 禁聲既禁聲
當然要提下呢個極權既大仆街 正苦 警犬 等等
促請喺世界另一邊 具普世價值既美國 可以對香港極權作出制裁 甚至 救贖既方案

小弟不才 靠英文好既巴絲幫手

等唔切啦 班仆街繼續賣港啦
攬炒囉 港共 我屌晒你地老母

攬炒

證明香港民主及人權法過硬
侵侵之前亦只係話現階段唔改關係法，冇話唔過民主及人權法，早幾日侵侵都放風過去盡d, 港共就退多d

3權都係土共既人，制度名存實亡
過多2年分分鐘學廣東咁委派京官治港

沒有提及何時會推動通過有關法案

黎啦黎啦

係
人權法過左先keep住審視
美帝又唔會有成本

政策法
一通過就攬炒
所以擺把刀係度先有用

人權法就通過左先係擺把刀

PISH

快點制裁我

推